廢老擋門等朋友 車長勸落車反被罵「咩態度」

廢老擋門等朋友 車長勸落車反被罵「咩態度」

阻住成車人？

星期日（26日）下午約3時，有廢老趁巴士埋站期間衝上車，擋在車門前與友人對話。車長見狀直呼︰「落番車啦！你等人嘛，架車要開呀小姐」。

惟她聞言頓時火起︰「咩事呀？咩叫落番車呀？」她更反指車長態度欠佳︰「咁你可以問一問呀嘛，唔係一句叫我落番車嘛」。

個司機仲叫條廢老做小姐

成日都有啲咁嘅人等佢啲老友
但係佢個老友唔係幾步 係半條街距離

即時報警, 全車落車睇佢被人屌死